好掛住以前啲9up同膠post

Dom生，腦魔，幽默大師，老衲，jj狗，jj樹，呵欠欠…
仲有好多

Jj樹啲畫作